請admin正視蕭別離叫人戒J

呢條友真係痴撚線
乜柒都賴落打J度
一味信埋啲支那飛機文
依家要迫我哋連登巴打信????
要打丁，不了
打低蕭別離 剷除戒J邪教

屌你老母留名

最好笑係話戒J會識到女朋友

識女友就係為咗扑嘢
唔打J又點會識扑嘢呀

佢根本就係不舉

戒J戒到失常

佢啲內容有問題都算
佢根本就係一個spammer

冇錯 淨係呢樣都bam得條柒頭

邊會搞吖
admin一做野又會比人屌

問題係條撚樣係咁推post
成個專業spammer 點解唔做嘢

一陣又要求公投

要求admin搵每日都要打j巴打過黎抗衡蕭別離

其實咁落去遲早一言堂 佢啲智障理論 正常人智商都知咩事啦點會信

有人信都無人會跟住黎戒

戒嗰個就真係戇鳩鳩

關admin乜撚事呀傻鳩

連登有spammer喺度用支那文洗版呀
關唔關admin事呀

搵j圖對抗佢

呢條友真係on9架

乜撚都賴落打J

佢情況其實同耶撚無分別

有d咩唔好都賴哂落一樣野

心入面唯一信念 - 唔打J就萬事足

同耶撚 - 信耶穌就萬事足

....無分別。

我懷疑佢係高主教

41J好波

蕭別離

咁都要搵ADMIIN 呢加D連登仔

如果咁都放過，即係以後話有益健康定身心既帖都可以用黎洗版啦
係咁話信邪教對身心好，毆打路人訓練攻擊力都得啦 反正出果條友個觀點覺得係好就得喇
呃人錢可累積財富添

〔蕭別離心血結晶〕 戒Ｊ前後對比圖

〔香港版〕戒Ｊ文章

出現了

同意

叫人戒丁有咩問題 佢有開post自由
搵admin做乜撚野 小學畢業未

利申 打丁

咪由佢廢嗡
當初都想睇下有無咩理論可言，但d文其實都係支那式中醫鳩嗡
頭先再望望佢個post，話自己戒j一年就搵到女，打返j就散
心諗嗡就仆街啦，做和尚先有女，自己唔覺得成件事好有問題？1.散唔散根本唔關打j事 2.有女就會扑野，第時結婚你都要扑野架啦，唔扑你老婆先快離婚
我再睇下自已，j齡十年，咪又係有女，生活正常

完全冇遺反版規 純粹樓主唔中意姐

都話條撚樣用支那飛機文洗版

條J響你自己度，想打咪打

關admin 咩事呀 一言堂咩

高登果陣咪冇問題
黎到連登個個做大爺一言堂？

連登真係好低質

宣傳戒丁害左你地D乜嘢？

假設簫生講嘅都係假 都唔會對任何人有損失

佢有佢講，你有你打，有咩問題？

佢太多錯誤信息

依加唔係話戒丁有冇害
而係條撚屌喺度洗版做spammer

睇標題以為係膠post
點知原來係認真

呢啲野都叫admin郁手
咪等同乜鳩野都提請釋法囉

你唔想睇到佢block鳩佢咪得囉
唔好搞到呢邊變另一個膠登

覆返樓上
問題唔在於bam咗條撚樣就當做咗嘢
而係佢真係做緊spammer

其實無版規
只要唔涉及法律問題
ADMIN應該都唔會del post

就算唔del post
都要dom條撚樣入黑洞啦吓話

但如何界定spam呢樣野好主觀喎巴打

覆返樓上
咁就要搞返個公投啦

戒丁係好事

唔明有咩問題

你有你打
佢有佢戒

都癡撚線 一有咩唔合你心意就要bam左條友
一言堂咩大佬

唔係唔合心意
係條撚樣做spammer呀

完全唔覺佢spam緊喎
名都唔認得

啱啱起左底
條友十一月到十二月一共開左7個post咁大把
咁都叫spam？唔係呀話

抵bam，成日叫人戒j
我戒左j兩日就同條女散左，戒j搞到我無左女朋吻
友呀仆街

你有你打
人地有人地戒
關你撚事咩

請admin正視放j圖既版主要提醒用家預備足夠紙巾,而家成手都係

戇鳩，人地戒j關你撚事咩？
害你呀？
開幾個post話人spammer
九唔搭八

條友真係好癡線
好邪教feel,講到唔介打飛機就會眾叛親離咁
同唔信咩咩咩宗教就會落地獄嗰啲一撚樣

最得人驚係竟然有on9仔會信

非常同意

睇唔到邊忽spam
講真 一日一post都無影響 唔駛去到Bam咁嚴重

著件柒衫都可以著假野 都知佢咩料喇

唯有捕住條撚樣spam囉

得7個post
個個post都大大隻字寫住戒J 睇到都唔想按入去

令巴打反感 淨係呢樣都bam得條撚屌啦

請問佢點逼你戒？唔同你唔戒佢就逼你含佢條撚？

條撚樣用道德恐嚇我哋連登巴打呀

十足十pothead

巴打講緊蕭別離條撚樣

其實根本無任何充份理由去Bam佢，甚至連放落黑洞既理據都無
佢有佢講，你有你丁，點樣道德恐嚇你？